假如屈鳩藍絲係同路人

例如狗隊掩至，手足口快快塞個豬咀俾藍絲，
或者貼張光復香港係佢背，狗會唔會打埋佢一份？

如果掉轉黎向佢地啲藍絲Page report 佢地
呢？